點知自己有無比人限速?

話說平時用speed test都有30mb以上
可能你會話好慢但我已經夠用
咁我屋企算大 有唔知2-3個router
廳一個主要既 之後有個係用線駁去我屋企人間房
咁我房就係用個唔知咩插頭駁LAN線插入電腦(好似係咩駁通屋企既電黎接收上網)
但有時會一同我屋企人鬧交上網就好撚慢唔知係咪佢做左咩手腳
咁我可以點先知我係咪比佢限速 同埋我可以點樣解決
除左同佢和解

之前屋企用緊100mb 但長期都係得30左右
搵左供應商黎睇 佢老母原來佢機房 屋企線都爛爛地 所以慢左

exactly係你第一句
有時同佢地講完話reset個router就無事正常返
但我岩岩出去重開個野
返到房都仲係得幾MB所以懷疑氣條仆街做左手腳

當你個plan 100mb
你分多幾個人用 唔通個個都行到100咩